有無師兄玩開 本地牌子 Devil Toys 1:6 系列？

好似唔多見有人討論？ 好似品質品錯

最經典咪海虎頭，之後話補救又走數，永遠唔會再幫襯

有冇出貨既圖睇下

係咩，唔怪得見d人狂屌。但係d品質如何？

我都想知，我只係見佢地係d玩具展既圖

間廠 隻海虎比人屌撚到仆街

Except 呢樣，品質如何？